# Mongodb y Mongo-Express
MongoDB es una de las bases de datos no relacionales (NoSQL) mas usadas a dia de hoy, Mongo-Express es un adfministrador de base datos para mongo deb el cual presenta una interfaz web amigable para el usuario durante el desarrollo y la administracion de aplicaciones, a continuacion se muestra como realizar el despliegue de estas dos aplicaciones usando docker-compose: 